而家買macbook pro 好唔好

唔知會唔會再出新intel 既macbook pro. 我畫sketchup 多，所以唔等arm, 但唔知佢會唔會出新intel 既mac

太貴了
唔好

有冇睇發布會架？佢話下一部mac係會出自家品牌既cpu喎

有阿 但我用d 3d 繪圖d app arm 未咁快support 到 所以我想買番intel 但唔知intel 版會唔會再出黎

早買早享受，要用就買，出新cpu大把野要微調適應，只可以講你現在入手的是最top的intel cpu macbook pro

thx 但13999 10 代intel 果部個card 唔係iris 645 係就咁iris 係咪即係個卡差d

垃圾MacBook pro 我用左年半就壞撚左 拎去apple整要6700$

等到咪等..

一係買二手用住等..

人既問題

散熱差

咪撚用囉你要來把托咩又要辛苦又怪叫

其實明知arm先有將來就無謂再買intel mac，過一兩年就會見住d軟件淨係出arm版得過睇字...

高配13” iGPU勁好撚多

即係就咁iris graphic 果個？

岩岩部macbook pro先睇睇下片黑mon著唔番

Apple: 你部機入水 保養唔包

佢話我燒左底板 過左保養

人你老母
On99

Tim Cook話黎緊會出部intel mac呀on9

買左部21999
仆街用左年半就壞retina(正常使用）
買翻同一級數又要2皮
諗下都係用6千蚊換撚左個retina算

冇apple care?

intel mac 好似係imac, 新款imac

過左保 2018mbp

死撐

用咗6年都仲用到